# Regresion Lineal

Programa realizado para la cátedra de Estadística que calcula y muestra la recta de regresión dado un un conjunto de puntos.

## Link de la aplicación:

https://francosorbello.gitlab.io/regresion-lineal/